媽媽狂發爆乳淫蕩照吸人氣 羅馬新星求不要再發淫蕩爆乳照

效力於義大利羅馬體育俱樂部的19歲足球員贊尼奧洛(Nicolo Zaniolo)，被視為是新生代的足球明星，外界看好他的未來發展與實力，但最近贊尼奧洛卻對41歲媽媽柯絲塔(Francesca Costa)隔空喊話，要求媽媽不要再發淫蕩爆乳照。

據英國《太陽報》報導，贊尼奧洛在近幾場比賽中表現不錯，人氣逐漸攀升，被視為是新生代明星。在此同時，贊尼奧洛的媽媽柯絲塔更是一位網紅，人氣不輸給兒子，她的Instagram上已經吸引超過16.9萬名粉絲。而柯絲塔不時上傳爆乳嘟嘴、裝可愛性感的照片，雖然年過40，但還是保有20歲的青春活力。

不過兒子贊尼奧洛卻看不下去，他在其中一張照片上留言：「媽，你不要再發淫蕩照了。你嘴巴幹嘛要那個樣子？你都40歲了！」

柯絲塔的老公，也同樣是足球明星伊格爾(Igor Zaniolo)，也是贊尼奧洛的爸。但報導指出，贊尼奧洛被視為是有「羅馬王子」之稱的足球明星托蒂(Francesco Totti)的接班人，當柯絲塔第一次看到托蒂時，忍不住大哭，她完全說不出話，而伊格爾也在現場，看到這一幕都笑了。

totti有冇 佢老母呢

名

屌你老母

個咀中左輻射
咁多鬼鐘意厚唇